買到報紙都要同大家分享

記得攤大share俾大家都睇到

買唔到

行多幾間，我係報紙檔買收我10.5 係咪正常

深水埗桂林街需要人買 幫手推下

唔岩蚊 最貴10蚊 最平9蚊左右

會唔會係收紙巾錢？

定膠袋錢？